今天我吃了香腸肉燥菜飯 $22.5

菜飯挺軟，不會硬
有豆腐乾、椰菜和肉碎，台式腸味道不錯，$22.5內應該沒人能打敗它

Ok飯飯店咸蛋肉餅飯吊起你黎打

百里香又冇出糧畀你?

雖然飯飯店係好食，但成塊肉好滯 呢個幾款野wo

標題幾似窮巴,但內文唔太似

影衰阿蘭

我偶像窮巴既風格太難學

阿蘭飲露水定吸仙氣啊，唔使食飯?

is.

excel?

食到變肥婆喇 屌你個閪

佢一個人打幾份工， 錢冇人嫌多

is

食過飯飯店 魚香茄子 真係返唔到轉頭
廿蚊唔駛

飯飯店黎講
魚香茄子 > 咸蛋肉餅 =薯仔炆雞 =鳳爪排骨>>>>>>>梅菜扣肉

個人鍾意扣肉多過雞
鳳爪就不了
7-11果隻好食d
不過魚香茄子真係無得輸

OK鳳爪排骨飯屌打